# Тестовое задание для FullStack программиста
### При выполнении тестового задания просим вас записывать, то время, которое вы тратите на данные задачи.

### 1) HTML-верстка старницы `landing.psd`
Примечание:
+ анимации и ховеры по желанию/усмотрению
Дополнительно(но не обязательно):
+ адаптировать верстку под разрешение 980px
+ использовать BEM
+ использовать SCSS(SASS) 
+ использовать Gulp или Webpack

### 2) Сделать страницу с отображением проектов
Список проектов расположен по url `http://redlg.ru/projects.json` в формате `JSON`.
Не забудьте про кнопку для обновления списка проектов.
Проекты расположить в 3 колонки: new, conversation и work.

+ выбор библиотек не ограничен
+ дизайн самый минимальный без излишеств
+ использовать AJAX
Дополнительно(но не обязательно):
+ сделать фильтрацию проектов
	+ в `input` записывается текст
	+ проекты фильтруются по подстроке
	+ поиск работает по полям `name` и `phone`
+ для сборки JS использовать Gulp или Webpack

### 3) (PHP,Apache/Nginx)
Заблокировать вход на сайт всем, кроме определенного IP адреса. В данном задании нужно описать свое решение.
Примечание:
+ если вы знаете несколько вариантов решения, опишите все.

### 4) Есть сайт с базой клиентов. Нужно сделать рассылку писем по клиентам. Рассылка должна происходить периодически(например с интервалом раз в месяц), 
так и разово (в определенное время которое хранится в бд). Опишите подробно способы реализации данной задачи.

### 5) Имеется билиотека в БД. Нас волнуют названия книг и авторы. Предложите структуру таблиц (рисунок, график, ER-диаграмму или дамп бд).
Написать SQL запрос, с книгами у которых ровно 3 со-автора.
Примечание:
+ книга может иметь несколько со-авторов

### 6) Написать систему на PHP для работы с базой данных в 5м задании
*не использовать фреймворки и библиотеки.*
Функции
+ добавление книги/автора
+ добавление автора в книгу
+ получение книг автора
+ получение книг нескольких авторов в соавторстве
+ удаление книги
+ изменение книги/автора

7) (PHP) В переменной `books` хранится массив книг. Вывести данный массив на экран в виде таблицы.

8) Залить тестовое задание в `Git`, название папки - номер задачи
